其實陳冠布同余交樂當初係因為咩原因而唔妥對方？

老實講 佢兩個興趣一樣係奶共 而且都係自細就跟開韓琛 應該可以做到好朋友先啱

究竟點解會咁唔啱啞？

因為要搶食黑鮑

自家品牌

互相發現對方係臥底而不和

2020年3月25日，立法會通過「臨時潑款議案」...然後呢？

一黑一白wo

兩個唔同級數

啱啱坐完你架車我發現左啲野
你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩
雖然你架gtr馬力大不過車頭好重
秋名山咁多急彎你每次入彎就一定推頭
尤其係最後果五連髮夾彎
你每次都攞唔到最好既路線
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥阿
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥阿
唔係你無得同我架FC鬥阿
係你無得同我架FC鬥阿
你無得同我架FC鬥阿
無得同我架FC鬥阿
得同我架FC鬥阿
同我架FC鬥阿
我架FC鬥阿
架FC鬥阿
FC鬥阿
C鬥阿
鬥阿
阿

ching瞓咗幾耐？邊到會有白警

警務人員若從事兼職，必須事前向上級申請及獲准，否則違反《警察通例》

阿嬌

who級數高啲？

無間道張海報為左就陳冠希
余文樂個樣反左菲林
一直懷恨在心

陳冠布(布哥)同阿嬌(嬌哥)啲相係有心人移花接木 有人信係真？

係咪杜汶澤講？有冇張海報睇下

因為爭阿嬌

因為鬥車唔夠鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥

佢哋中意嘅嘢基本上一樣

中意奶共 ，同一條女，同一個大佬，唱歌，做戲，fashion，玩具

正常黎講應該可以交流下做卧底心得

縮頭

因為爭女
兩個係後台互爆粗

差d打埋架

撞膊事件

個姿勢

但係666 好似娶得好過edc
666條女雖然唔靚，但好撚有錢
edc個老婆又老又柒 仲要係棄婦+蝗

666算唔算贏到最後

好似本身係杜文澤
鬼佬整poster夾硬key余文樂個喎頭上去

同一個大佬？ 即係邊位

琛哥

但樂哥條女支港台大部分男人都睇過全相

兩個老MK

我覺得666老婆好靚

講緊邊個

好能柒喎

年青爭奶鮑
年老爭奶共

yes 係呢個
啲傳媒就係到寫新聞
搞到666以為edc溝佢條女 但其實就冇

Edc 老婆以前係top model 身材都幾好
Edc有錢咪夠 洗咪搵666條女
666條女個閪都比人睇曬

梗係edc啦

當年最出名就係套戲既海報，要fisher成個反轉去就edc 個靚仔樣

juno 啦，係天真嬌唔識簡

希哥有咩女未屌過

其實講緊邊張海報？

嫌老士？ 光復香港時代革命五大訴求缺一不可兄弟爬山各自努力不分化不篤灰不割席

屌 魚文樂老婆應該會嫌污糟

其實樂哥真人係咪真係好似牙澤講到咁弱能？

因為陳冠希話過佢架車過彎唔自然

希哥連蛇精nel nel都吃得落

格劍輸咗

鬥潮,爭女,爭角色

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

王棠云 (好似係...)俾人影過淫照, 報埋警條友被人拉左去坐

有無得重溫啊, 我未睇過

李宗瑞

因為手車唔夠佢部fc鬥 fc鬥 fc鬥

真人幾靚,個樣好天真ONON99咁

無間道2上嗰陣我睇過Milk訪問佢哋，
問佢哋最瘋狂一日拎咗幾多錢嚟買衫
余文樂就話去日本用咗10萬，
陳冠希就大佢話用咗100萬。
算唔算早期？

希哥後生真係屈撚到

不如試下搞gay

無？

我剩係記得當年大家用edc頭像 key 落邊種造形度 都係好靚仔

大家都奶共 同一陣線

佢哋係因為性生活唔協調而反目

一樣垃圾

666老婆本身做𡃁模，老豆生意失敗破產
Edc老婆係超模，代言行show分分鐘有錢過666

爭嘢奶，共又爭，黑鮑又爭。

不過edc老婆都有露點相

NBA

佢唔係有錢女嚟㗎咩

Edc個老婆點解係棄婦
離過婚？

係

余文樂好柒
但杜文澤都唔係好得幾多
唔like 佢 都唔好講到出口咁肉酸

好似啲人 見人舊時個恰鳩佢個毒撚發咗達
班mk仔點ff舊時點樣恰佢咁樣

冠希病毒老婆好憎模特一姐劉雯

我諗佢因為666奶共先屌到咁甘姐

本身係同期競爭對手
兩個都又唱歌又拍戲
外界一直拎佢哋兩個嚟比
加上傳聞一齊爭阿嬌

我一開始仲以為呢個post ge 重點係 陳冠布個乂去左 余交樂個文到

係冇呀 edc自己講嘅

666條女俾好多人上過，仲要個個都睇過，用n手西好咩

唔係就係阿嬌咩

杜汶澤扮余文樂好好笑

呢個都可能係真嘅，但條女出身金鎖匙，只可以話台灣真係好open

edc老婆 嫁過比大陸土豪有錢佬，而且出身低，應該更加污糟

係鬼 陳冠希Clot 99年創立 d衫係03 04年開始hit
余文樂Sadness遲佢好多年先創立 201幾年先有

其實係因為

講咗啲唔啱聽嘅說話

攞埋啲垃圾獎

影埋啲垃圾相

我而家先睇到

因為唔夠佢架FC鬥FC鬥FC鬥

諗左陣先識笑

其實可能背後好朋友黎，仲交換女人玩唔出奇

個post好似番左10年前

回到中學

梗係無啦
根本阿嬌無理過魚民樂
同埋係阿嬌溝edc

嗰時阿嬌仲係同刀甲一齊
有次去幫刀甲買衫
好不肖咁同個sales講明「唔要同魚民樂撞款」

一開始諗乜 乂

望一望標題差啲噴水

你是但搵fisherman兩三段訪問黎睇就會知
笑點勁on9 講啲野又on9
講完得自己笑 笑得又on9

Skyline 同FC 既顏色

因為
FC鬥
FC鬥
FC鬥
FC鬥
FC鬥
FC鬥

其實陳冠布同余交樂係？

藍絲其實無同理心

奶住屌奶算落井下石大有人在

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你認為黑鮑當初同juno一齊
仲有今日呢個Juno咩？

牙？？？識打字未

果陣666老婆本身有個好撚有錢既未婚夫，李宗瑞單野係佢自願去陪，點知比人影左相，唔知點同未婚夫交代，先走去告李迷姦，不過最後佢都結唔成婚

陳啦緊係
余轉灣嗰陣好大問題
根本無得同佢架fc鬥

拉

同性相拒

得你睇得出

冇興趣想知

d字愈黎愈少

08年啊 99年edc都未做明星

阿嬌溝edc個source?

Clot 03年創立架喎

因為個陣fisherman lok入灣唔自然

做乜撚野

最初不和係 岩岩出道
余文樂同edc
係後台撞到 膊頭
跟住 差d打架

有相為證 仲source

邊幅相證明嬌溝edc呢

呢d 你都問 source 就係

佢金鎖匙係外面啫 兩個一樣咁污糟，都抵阿！玩咁多女，最後咪同隻雞結婚囉

你知唔知溝點解，on9

花邊新聞你都要source
Ching 你好認真
真心膠

你話有相為證嘛，咁你問你攞source囉小學雞
點啊攞唔到source出嚟啊？咁就唔好插嘴啦

咁你證明唔係呀
你有無source呀on9仔
學你呀

無source唔好學人講八卦野呀 拉

飲食習慣問題

呂布我就識,邊個係陳冠布?

我幾時有話唔係
我只係問人阿嬌溝edc有無source
點知你條小學雞就來插嘴
聽你啲語氣似足係當年事件仲係小學雞乜撚都唔知，事後先知道咁大件事嘅戇鳩仔

以前就唔同級數，而家咪又係大劣仔

阿嬌係人都知啦

得啦
無source你講咩撚呀
有source先拎出黎討論啦
你講呢堆有無source
當年 Source pls？

唔撚插得咀
咪玩連登啦 激激豬

嘩依家先知
但佢係皮帶大王個女 好似本身都有錢？

我只不過係問人有冇阿嬌溝edc個source
其實你都幾痴線
不如去睇下精神病醫生

女囉

夠你痴線
以前不嬲有雜誌報紙話阿嬌溝edc
屌你老母 傾八卦既問人拎source

係你自己提出有相為證㗎

屌 傾8掛野都R source 真係好反智
我話聽講林奠個腦裝屎 又要俾source咩

有source 就係fact 冇野好討論/FF
冇汁 大家圍埋講到似層層 食完花生就算架啦

條撚樣傻嫁
對唔住阻住大家討論

比佢更有錢既人大有人在

阿嬌當年溝過余民樂，上埋床

問題唔係 +x 有錢過wiki
而係wiki 咁有錢仲會唔會為錢賣屎忽俾 +x

其實小學雞你幾歲

你睇下自己個名先啦 邊個小學雞

你老味
你一係女人 一係小學雞
豬太郎
On9999

我唔係好明你講乜
但係666老婆不嬲都係爛蒲，同李宗瑞訓都好正常

當年發生嗰件事嗰陣時你仲係乜都唔知，跟住而家知左以為自己好醒果堆，因為仲有同輩係唔知呢件事，因為仲讀緊小學，我有冇講錯呢

收鳩皮啦 扮老屎忽
我玩高登十鳩幾廿年
做得你老豆 行撚開啦
傻仔

之前睇late show 杜汶澤講過
話佢兩個爭呀嬌 係唔知咩頒獎禮後台撞膊
想打交比劉華見到阻止左~

白癡仔因為你嘅行為真係太小學雞呀
自己話有source,跟住質疑人拎source
話八卦嘢唔使source

兩條友爭牙嬌爭到上左C1

有撚話有source
我話有相 仲要source
你條傻鳩
行撚開啦

你插咀話有相為證丫嘛，咪即係有source
快啲俾幅相我睇啦
柒左又唔認

年經
EDC有冇屌埋阿sa

收鳩皮啦弱智仔 扮老屎忽

又柒

有，不過無source,樓上話傾八掛唔駛source,大家鬥吹就得

嘈緊果兩個係咪陳冠布同佘交樂本人？

似呀

成個post大把人覺得個原因係爭阿嬌
有個人出嚟話其實係阿嬌主動溝edc,所以佢哋冇爭過
見佢講得咁肯定問佢有無source
可能人哋去邊度邊度內部人聽返黎可信性咪高啲囉
跟住有條戇鳩仔出來話有相為證，點解要source

笑L左

如果講佢地兩個公開不和
係因為潮流界
上次聽個節目講
陳冠希一直有同日本啲潮人每年合作搞展覽
余文樂又痴去同班日本人一齊搞埋一份
但最後余文樂同其他日本潮牌主理人話
陳冠希個clot啲野好柒
最後成班飛起左陳冠希個展覽
同左余文樂去上海搞
咁樣先公開不和

因為EDC連唔啱聽嗰句都講埋

唔信
有冇SAUCE

屌 其他人真心討論緊

似係.............

可
口
。
.

算啦一人少句啦
你當呀嬌係「受溝」會唔會好d

傳係爭阿嬌係tvb勁歌後台想講手
666初出道y2k食唐e
跟住痴Candy Lo，提升左知名度
跟手飛9人
之後Candy Lo唱好心分手潤9佢
當年好心分手幾紅，每次拎獎上台唱都影9 666個無奈樣
666做乜都7過人
打Nike league個時又以為自己多fans,點知d fans係睇阿潘同阿香佢哋冇人理9佢

兩個都係奶共支那種，不了

咁都有交嗌

男人反面不外呢兩樣:錢，女人

成班毒撚對人哋老婆評頭品足

頒獎典禮陳串余攞牛肉獎
然後停車場嘈交
疑似因嬌而反目
利申：有一科assignments 做呢個題目😂

666老婆俾李宗瑞屌過
其他女就被迷姦
佢就自動波

咁呢樣應該都係後期嘅事
佢兩個2千年代初期已經講緊不和

Btw Clot啲衫柒還柒 起碼都係原創
牛屎仔啲衫直頭照抄日牌wtaps NBHD

EDC 食 黑鮑
Fisherman 揩油 大笑姑婆

你話呢

我fc咗係

咁都可以嘈交

呢個好流
邊個啲嘢柒大家有眼睇，班日本仔唔係白痴，唔會因為你講一句就唔同人合作

唔緊要 我都試過開po之後樓下世界大戰
呢排大家壓力都大 由佢地啦

一個高橋涼介 一個中里毅 都撞膊？

好似有講過係大家都係咁上下歲數
又覺得自己係紅係大牌 所以行出黎見到大家會自然地面阻阻
但同期謝霆鋒同陳係接近由細識到大玩開真fd底（當時）
而謝同余文樂好似拍龍虎門識 謝本身已經真係紅到無論一定係余之上 余自然又唔敢係佢而前串個啲架啦
係當時黎睇余文樂似覺得自己都有啲料所以敢同陳冠希硬碰硬
係唔明點解余文樂會覺得自己可以有料同陳平坐

好搞笑 佢兩個好明顯係有不和
但個排啲戲都搵佢兩個一齊拍
無間道 江湖

fc鬥

太長廢事碌上去，如果有人話 有相為證 四隻字，即係代表以此作理據，證明事實根據，換句話即係source咁解。

根據呢個世界嘅既定法則，同科學精神， 立論者須提供理據證明其說法，反之，辯者無須提供 不存在證明。

個term唔記得咗叫乜，wiki睇過

好似係

先唔理 juno 係黑鮑要靚仔的港女

舊時juno d 歌係好聽，
唔係講唱功
係佢簡班底夠強識簡詞人編曲

總之係2000年頭已經有Clot 08淫照事件前Clot已經興左幾年啦

佢應該講緊年又過年閃卡喎
邊個男人未睇過呀

過年嘅閃卡邊有證明係阿嬌溝edc者
邊只男人，男同女都一定睇過啦
條友以為自己好撚醒

咪就係，自己講完有相為證，人哋叫佢比相又比唔7到

DLLM 陳冠布同余交樂
返緊工睇到笑撚到痴左線

呢個係好後期 講緊 yoho 個潮流展
一開始係edc 搵到人 同錢
加上佢本人個名氣
搞起左 一個好大既關於潮流event
搞左1,2年 edc 被人過橋抽板 飛起左
被中國樂汁雞

雖然2個都係奶共

edc 真係全方面屌打中國樂

對唔住，係我搞到佢兩個上嚟連登嘈交

佢同9拍豪係橫洲工業都好多野笑啦